# Külaliste registreerimis süsteem

## Ülesande kirjeldus: 
[Ülesande kirjeldus](https://bitbucket.org/reino88/eventsapp/src/master/EventsApp/App_Data/Task/proovi%C3%BClesanne%20-%20k%C3%BClaliste%20registreeriss%C3%BCsteem%20(mai%202016)%20(1)%20(Parandatud).doc)
		EventsApp -> App_Data -> Task -> prooviülesanne-külaliste registreerissüsteem (mai 2016).doc.

[UI materjal](https://bitbucket.org/reino88/eventsapp/src/master/EventsApp/App_Data/Task/UI%20materjal/)
Ülesande kirjeldust täiustavad pildid asuvad EventsApp -> App_Data -> Task -> UI materjal.
Projekti dokumentatsioon asub bin\EventsApp.xml.

## Kasutatud vahendid:
	Arendusvahendid:
		Microsoft SQL Server, 
		Visual Studio Enterprise 2017 Version 15.7.5,
	Serveri poolne kood:
		C#
		.NET Framework 4.7.03056 
		Web API 2
	Kliendi poolne kood:
		jQuery-3.3.1
		Bootstrap
	Pluginid:
		jQuery datetime picker
		jQuery datatable

## Leheküljed:
### Leheküljed on nimetatud vastavalt: 
	Avaleht: Home; 	
	Ürituse lisamine: AddUserEvent;
	Osavõtjate lisamine: AddParticipants;
	Osavõtjate detailid: ParticipantDetails;
	Lisaks Site.Master.
	
## Andmebaas:
Ülesande andmebaasi(SQL) loomiseks script asub
[Andmebaas](https://bitbucket.org/reino88/eventsapp/src/master/EventsApp/App_Data/SqlScripts/DB_Events_Script.sql)
EventsApp -> App_Data -> SqlScripts -> DB_Events_Script.sql
Lisaks asub seal ka väike testide script 
[Testid](https://bitbucket.org/reino88/eventsapp/src/master/EventsApp/App_Data/SqlScripts/DB_Events_Tests_Script.sql) 
DB_Events_Tests_Script.sql


## Minu lahenduse märkused:

Applikatsioonile tegin täis funktsionaaluse nii serveri kui kliendi poolse koodiga. 
Eesmärgiks arendada mõlemat oskust enda jaoks.

Kuna andmebaasi suurust ei olnud ülesande püstituses, lisasin ka andmetele lehitseja(ing.k pager).

Lisaks on Web.config failis ära märgitud vigade püüdmiseks:
<customErrors mode="RemoteOnly" defaultRedirect="~/Error/InternalServerError.aspx" redirectMode="ResponseRewrite"></customErrors>



